由尋日三點,打私egg 打到而家,求解決方法

好多方法都試左 好撚辛苦

捽下自己屎眼
利申：試過有效

認真post呀巴打

你試左先屌我唔認真都未遲

一口氣飲晒成杯水

深呼吸/閉氣

飲暖水 慢慢一啖一啖吞
用力撳手心一段時間

琴日3點打到而家？你係冇訓過教？

d女人好撚蠱惑架 ...

唔好對住啊sir 講粗口

試左好多樽水

撳手心work 一陣又打

訓訓下會打到醒
係咪要入廠

試過了

倒立

試過了 唔work
已經打到心口對落小小好痛

呢個我試下先

扣喉

1. 平躺係床上

2. 用意念控制個胃放鬆。

3. 吸一大氣，然後慢慢呼氣。呼氣時要盡量拖長，同時放鬆胃部同肺部

3. 重點係呼氣，同放鬆胃部同肺部

一吸一呼個cycle維持一段時間，好快你會發現唔再打c egg

100個C EGG
RIP

搵個紙袋 吹氣落去再吸氣 慢慢唔好急 不斷重覆
我學急救嗰時個officer 係咁教

蔽氣 蔽緊果陣照打都要繼續蔽 蔽最後真係頂唔順為止先呼啵 要做幾次

首先飲啖暖水
不過係岩住係個口 之後彎腰污低身再吞
一啖就搞掂
但要小心逐左上個鼻

利申 : 次次都咁做即刻搞掂